英超公布二月最佳球員為Gundogan

連加特

翼蛇

黑箱作業！

杯葛！唔好做！

啱啱先做完隻86又出隻88

屌 我都係

全體曼迷杯葛！

雖然咁慢都唔會做

我屌你老母ea上個月先做左隻86

吊那星 京多安(古度根)當選英超月度最佳冇人講。？

呢條撚樣行得太前

忽冷忽暖忽爾再升溫一漲一退一引眾星沉與海繾綣而最終擱淺咫尺之處只有這黑夜千里分隔任狂濤在瀉多麼可怕仍能安躺哪管水花四濺讓我水作棺殮化身甜點能化做養份也應該無須要為此感概沉沒在大海怎配有權被愛命運若一早記載緣份不再擁有沒有不必追究回報是見著那些笑口鯨落入大海只有冷仍綻放寂靜在暗淵漸降海魚即管吃喝遺愛後葬於海溝這軀殻天際展翅飛如何想像海裡撥鰭泳難同順暢儘管相似為何總是未見一飛上天就算翻背幾次也都如此鯨拍翼卻沒到天空餘生也往深海送沉沒在大海怎配有權被愛命運若一早記載緣份不再擁有沒有不必追究回報是見著那些笑口鯨落入大海只有冷仍綻放寂靜在暗淵漸降海魚即管吃喝遺愛後葬於海溝這軀殻魂魄附泡沫上水面乘蒸氣盡化煙掉落在深海也有其用處別剩自尊心暗裡無奈打轉不怕受挫專心給予如掛念你便勇敢的說落下淚捨身替你成大志若是為你我可以自願犧牲走進歷史閉目沉下去

根度簡依條垃圾真係要斷腳

呢條垃圾唔識波

地獄最冰冷嘅地方有佢嘅位置。

佢隔離係你

地獄咁撚多熔岩 最永冷咪好益佢

可惜佢係一條撚樣

佢日日冰火二重奏